[劇透]Avenger4邊幕令你最激動

一定係Dr Strange傳送啲人嚟救場
由4,5丁友打一大支軍隊
到兩邊人馬勢均力敵

隊長拎鎚仔+avengers assemble

推

On your left

應該都係呢幕架啦

有冇人係返返去star lord跳舞個幕好激動 同galaxy1 一開場一樣仲要用番首歌

美國隊長一個面對住一大班敵人嗰陣

佢一講on your left 我立即起雞皮 坐直個人

Dr Strange真係救世 無呢招真係含得撚

star lord見返gamora

影住black widow條屍嗰幕最想喊

I am Ironman

Avenger Assemble

真係做到最後大戰個感覺

hail hydra完
一臉自信走出𨋢個幕

當然係

聽到Come and get your love個陣已經好high
跟住見到Star Lord跳舞俾人笑就

and i am iron man

Ca 接實個槌
兩下都型

見到Pepper著起套甲落場打

You can rest now

Let me go.

strange 望住iron man 舉高1隻手指個陣

呢part係幾正
一齊時光旅行
大家都好相信大家

雷神同佢媽咪見返😭😭😭

冇左音樂得返star lord係到鳩唱
令佢顯得更加戇鳩

和應返現實果班傻西
聽歌又跟住唱
個口郁下郁下但又無聲
或者聽埋啲metal
一路聽一路Fing
或者終極和應班On9 band撚
一路行一路扮彈結他/打鼓

Tony穿越見返佢老豆個段由介紹自己叫Howard 到最尾多謝佢老豆所做既一切無私奉獻，個感覺好扣人心弦

最後ca一騎當千，但跟住班齊馬果下真係感動到喊
睇電影咁耐未試過咁興奮

好想睇蟻俠打鼓同佢夾band

想知蟻俠屋企隻蟻係咪打鼓打左五年

點解要打鼓？

冇 訓足全場

重睇蟻俠2啦

Im講3000果陣

認真咩 係無avg3咁多打鬥
但冇上集 邊嚟今集啲激動位

隊長第一次舉起槌
"On your left"
"Avengers Assemble"
Strange向Tony舉起1
"I am Ironman"
"We"ll be fine...you can rest now"
"I love you 3000"
Proof that Tony Stark has a heart

我覺得最遺憾係Tony冇微笑合埋眼安祥咁死

由dr strange 開傳送門 到兩邊對衝果一分鐘 仲要用慢鏡 比觀眾激動耐啲

隊長舉起個槌 博士開傳送門黎個下

因為佢想望pepper 那怕多一秒

Peggy Carter: I have a date

This is epic

睇返GOTG原來第一次見面Gamora又係踢咗Star Lord一下

Iw 多d 今集無咁多激動位

呢一幕成班女子組都好正

屌 幅圖係咪小畫家畫

仲有美隊最尾同bucky嘅對話
其實都明知佢係一去不回
唔知點解都係好激動

真係要好留心以前每一套
先有呢啲激動 因為實在係太多回應位

9gag見到
咁啱係我喊嗰個位嚟

有無高清版

返去avenger1個幕 啲回憶返哂黎

I am spider man嗰到

等遲下買bluray逐格cap啦

成套戲唯一喊嘅位，仲有Tony同佢講I have a baby girl個位個人覺得感動過最尾佢死嗰幕

and I ... am... iron man

you're late

啱呀
我本身勁鍾意dr strange

太多太多

有震撼嘅
大戰
E.g. CA 單人對世界

有煽情嘅
BW
iron man

有消除遺憾嘅
呢part 可能要fans 先feel 到
雷神
Iron man

Hail hydra
I am iron man
Avengers assemble
雷神見番母后
Ca拎鎚 雷神大叫
Ds望tony舉起一隻手指果陣

Lm

雷神見返死咗既阿媽都係

嗰幕真係好激動
成個人震晒

Peter parker同stark見番面擁抱果到

Tony同老豆講我有個女個到 同老豆講我而家生活好好 唔洗擔心

高抄紅女巫果陣

雷神老母同佢話 未來令你好難受？ 嘩屌呢幕正撚到

咁都畀你發現

On your left直到Avengers assemble

Rocket唔夠高舉手好得意

tony撞返老豆
ca vs ca
雷神見返老母
打柒星爵

好多幕都好感動

成場唯一一對

im死果幕
笑撚到仆街

Iron man 對於佢老豆睇法嘅轉變
由Im 1 佢咁憎佢老豆 到最後講Thank you for everything you have done
兩父子係某條時間線上 終於和好如初
其實im 呢個角色嘅性格真係改變咗好多

得喇得喇 至威係你 幾個post都剩係識咁講

終於可以兩公婆一齊作戰

Caps拎起Mjolnir個幕

睇完套戲 鬆咗口氣

可以安心上討論區
出街食飯可以唔駛驚
睇 what's app 都放開包伏

終於唔駛驚比人劇透嗱

spider man對住iron man喊嗰幕

I am iron man, 首尾呼應

同樓主一樣 我果一刻係除左好激動好興奮 起晒雞皮之外 唔知點解會眼濕濕

眼濕濕， 仲感動過結尾

mommy doesn't wear anything I gave her

感覺2 公婆互動少左，大部分都係 2父女

老夫老妻邊使講咁多

落機見到對方無變灰
同埋pepper無阻止tony出山已經夠啦

On your left
呼應返美隊2 CA跑步超前獵鷹 講

Agree
反而最尾死我覺得好夾硬

CA拎住槌仔同盾

睇到樓主張相已經打冷震
btw avenger assemble 好撚滾動

拎鎚仔

利申 美隊鐵粉，見到隊長打到盾都爛埋以為要死，嚇到

冇

唔好提果條智障仔 點唔知佢有咩作用

三巨頭準備打Thanos果幕

Star lord = 終極On9仔！

Ca拎鎚
On ur left assemble
I m ironman

由入場到坐底一開頭凖備要睇嗰下最激動
因為太期待

太突兀，太專登造呢一幕

好撚型

鷹眼望住nat死

OOH~ child things are gonna get easier~

Let me go…

black widow 之後獨立套戲咁會係前傳?
唔係點講返佢出嚟

tony攬住佢老豆

前傳黎.. 冇記錯就

忍左成場 去廁所果幕

仲要阿媽知道自己係未來嚟

Skr skr

New York 2012
之後個circle sence 360
當年喺戲院睇嘅感覺返晒黎
亦冇諗過咁就已經11年

其實呢幕就係證明cm喺呢套戲既存在
等我地以為cm實有得打
但點知都係俾滅霸用石打飛
果種絕望連tony都覺得要犧牲自己黎救地球
我睇都oh左一聲
唔明隔離班白痴仲要開 post話覺得無 cm仲好睇

eat salad

一播漫畫書出 MARVEL STUDIOS 加背景係出歌個刻
頂你已經係有種完結既感覺
跟住就係雷神慢慢行出THANOS間屋門口出BGM加FADED OUT
見到HULK BANNER
隊長揸實個盾慢心慢行前個幕最激動

可能化左灰

衝

THANOS最後知自己再衰一鑊戇鳩鳩坐低,個樣唔知認命定條氣唔順咁化灰,好同情佢,真係時不予我既感覺

亦都係最後一次

Pepper套甲好似卡碧尼

Tony見返Spider Man 嗰到真係想喊

點解無人揀隊長同Peggy 跳舞個度
我覺得個度先係最有feel 最激動

你打咗成大段野我都get 唔倒你個重點...
佢存在因為佢唔夠勁要逼tony 犧牲?

SW大戰Thanos嗰幕，雙方你來我往，簡直係令我心跳加速

俾咗呢集復仇者你睇

睇到呢幕真心眼濕濕

美隊俾肥佬打撚到仆街,盾都爆鳩埋,兵臨城下都仲要索返緊條手帶面對咁絕望既情景

巴打又黎派膠丫，唔係CM出手打㗎飛船丫，其他人實GG晒丫，你諗下CM係勁撚到Thanos想撻手指都唔到，要攞粒力量石出黎先可以打飛到CM，同埋因爲咁先有時間可以俾Tony攞到Thanos隻手套上面啲石，你不如重睇丫

cm比Thanos一拳打飛嗰下

做乜鳩？

估到段gif

咁撚勁丫

唔明點解佢有份打

拎鎚 叫左出黎

Tony為咗個女唔想冒險

Pepper支持Tony救世界

呢幕想喊，得妻如此，夫復何求？

Btw, 最激動係高炒個對波差d射咗

屌出聲係女權撚個幕

呢套戲嘅重點位
兩邊贏嘅條件唔同
Thanos只需戴手套啪手指
英雄係要打撚死隻又硬又厚血又好打嘅大佬
又要一邊防佢啪手指

就好似打藍球廢隊對強隊
廢隊只需入1分就贏
強隊要入1000分先贏(分只係比喻)
實力差距有冇大到令對方1分都拎唔到

只有iron man有覺悟去啪手指(令贏嘅條件變成入1分)
記得cm係有拎住過手套但冇啪手指
因為佢地覺得自己有本事令對方1分都入唔到
事實卻係好幾次就啪到

真係好難冇呢幕
瘋狂開傳送門
嗰個出嚟擺pose 型撚到

好正

可能係未去到最後一步都唔啪

都話一開始個目標係送石翻去過去
唔係用嚟消滅Thanos軍隊 咁點會有人諗住用
Tony係最後一刻毫無辦法先決定用
所以Captain Marvel唔係覺得自己勁
係stick to the plan

點會有人諗住用

呢句就係重點 得iron man會諗去用

蟻俠2 最後都放監啦，我想講點解隻蟻仲要打5年鼓呢？

Mr Stark we won. You did it sir.

個一刻絕望到令佢諗返起上一集既情景

你不如重睇我講既野啦
我無講過cm喺其他地方無供獻喎
我甚至覺得導演加入cm
係俾個假希望觀眾
等人人都以為救星到
點知都係俾人打飛
果下絕望感令我地/tony都覺得大鑊
咁tony先順理成章犧牲自己
可能你覺得我覺得cm廢
但我無咁諗過
事實上戰術滅霸係勁d
臨危不亂拆粒石出黎打
事實亦都係果下cm係輸左
呢點你唔洗同我拗啦

+1 最可惜就係佢玩緊水
下個stage嘅三巨頭睇佢點發揮

明明你地講野係同一陣線

冇美隊個d位

呢條正義撚成日扮大佬好撚煩 剩係識叫下口號
仆街ironman成套戲諗點搞又係佢諗
部機又係佢整 屎又自己執返
死都係佢去死埋

見到佢最後死唔眼閉唔好話唔激動

古一打班拿靈魂勁型

吓？
會唔會係佢get錯呀
又話我派膠又叫我重睇喎
佢應該get錯左
以為我話果段係cm唯一存在價值

鷹眼老婆打比佢果陣...

好撚架硬lo依幕，為做而做

CA拎鎚同有電嗰下
Avengers assemble
Dr Strange多啲戲份就好

見大家對cm都好似好反感，其實我覺得個角色無咩姐，佢同fury之間嘅友情都幾warm.

所以我幾期待endgame會講幾句佢同fury, 可惜無

見到上次消失啲人復活

falcon: cap... captain, on your left
跟住nigga panther第一個走出黎
跟住啲眼淚就黎料

其實唔係而家乜撚都女權
呢幕其實比啲囡囡威下都唔錯

新三巨頭係who

應該佢get 錯

呢幕我真心睇到起雞皮加滾動 想喊既情緒開始黎

我都覺得好得意

完場個幕 終於走得 悶到痴線

力架3人組係個圈慢慢行出黎果下好odd

真係唔好再討論點解其他人唔啪手指 原因講到口都臭

我都係最鐘意果幕

差咁BW

其實日本動畫嘅話
可能會有個幽靈壯態嘅 黑寡婦 企埋係到

其實明明到門又未開
仲要第一個出嚟係黑豹

點解可以 on your left

好撚正阿對波

片中: avengers assemble 然後響起音樂
片尾: avengers創始成員逐個名出返黎

AVENGERS!
🤚🏻🔨💨👊🏻
ASSEMBLE!

屌 睇左幾次先見到rocket

CA一人對成隊軍隊個幕 有冇圖？

FIVE

YEARS

LATER

登登登～登登登～登～登登

AVENGERS

最尾元祖avengers 出簽名嗰幕

其實佢招野遠到可以由泰坦星傳到返地球咁到底同空間寶石有咩分別

一定係ca比人打爆盾之後
仲勒緊番佢企起身同對面打過
對面哂行馬都仲有勇氣企番身一騎當千
真係whatever it takes 打剩一兵一卒都唔認輸

雷神呀媽：the future hasn’t been kind to you, has it

即刻諗起雷神親眼望住呀爸呀媽細佬好友死q曬

港鐵廣告？

視死如歸

同意

反而infinity war 呢幕幾正

Tony 係ironman2 果陣仲不停否定老豆對佢嘅愛

而事實tony 你真係Howard嘅畢生傑作

瞬間移動

I can do this all day

冇睇iron man3?

出roller，終於可以去廁所

Agger 黃蜂女勁正

Infinity War動作最精彩

但今集感動位最多
Tony/Thor 見返自己老豆/老母

但最好睇係Captain , 有笑有淚
已經唔夠2012自己打
聽到i can do this all day 佢個款無奈到
原本戇直型成長到識玩智取
最拎鎚果下真係

好撚on9 明明法師嚟 越出技越行前，你老母邊有法師會用臉去衝坦 明明佢可以屈撚爆佢

Avengers assemble.....
由復2等到今日

遠端無線電通訊
歡迎來到黑科技世界

句hail hydra

唔是復1咩

蜘蛛俠見番ironman果幕

忍唔住有眼濕濕

淨係睇圖都有音樂起咁起哂雞皮

隊長拎起個鎚

女權撚鏡頭 好撚造作

跟住諗下
要食左雷神1、2、蟻俠1、2，黑豹d屎
先睇到依個場面就想笑

I can do it all day
I know

無睇開漫畫，最後條短髮鬼妹咩料？咁勁，一出隊爆咗隻戰艦，同thonas 打都55波咁濟？

廢事劇透預告抹走隻手個裝置

蟻俠1，2 好差咩

佢個樣邊度絕望，佢一d都唔怯諗住照打真係好型好美隊

iron man個幕真係喊出嚟

cm嚟喎
設定上好似無敵
不過弱化左佢d戲情完美d

套戲入面有講喎

其實真係講得好少，連自介下同fury嘅關係都無。

一直以黎都估係打贏Thanos先令化灰d人返生，所以嗰幕真係high到癲左，冇諗過可以全員集合，都算，頂多眼濕濕，但更加估唔到係吹大雞連Asgardians Wakandans Ravagers Masters of Mystic Art都黎晒，等於女神突然話鍾意你，仲帶埋十幾件sex toys黎，點頂呀

最尾dr strange 舉手指係代表咩

千幾萬份之一個機會
就係呢個機會

其實係叫佢等一陣

最後ca同佢條女一齊跳舞果幕都令人激動 經歷咁多野相隔咁多年 ca望左咁耐 最後都可以返番當年行另一條路同佢愛人一齊 果種辛酸果種回甘真係令人動容

Credits 六個original avengers 有埋簽名果吓

同埋睇完去廁所果吓

ONEPIECE 頂上

其實成隊入時光機前，隊長講個段野都幾正

屌 睇完終於入得嚟

拎一粒咪得囉，你拎咁多粒做咩呀

幾有道理

可能係快啲同慢啲既分別
因為法職開大要詠唱時間，應該係，除非唔係

槌

因為俾咗提示，所以東尼要死

抄得好明顯

無喎

一望就估到發生咩事，然後開始忍唔住喊

i love you three thousand

今晚等我做1仔

雷神同佢阿媽傾計果度

最激動真係CA拎鎚嗰下同avengers assemble
拎鎚嗰下我同Thor啲反應一撚樣

CA話Thanos son of a bitch嗰下我好想講language

最尾captain同peggy攬實慢慢跳舞
我登佢地開心到喊咗出嚟

我都係
就算得自己一個都要入場睇左先

蟻俠1、2都叫食屎

有咩屎？

又係你呢d on9仔
好撚中意分階級
你不如話avenger d屋企人係多撚餘
打Thanos完全唔需要用到佢地
請咁多演員不如張fee平d 仲好

你依種人真係冇撚用
睇野睇表面，成個死傻閪咁

我最感動係蜘蛛仔果度，DS話已經5年啦，要快啲返去幫手

點解佢可以拎到個鎚仔

古一短短一後已經好型, 有智慧有能力

漫畫有用過？

同一招打落thanos到咪啪唔到手指

Pepper專登打開個頭盔扮曬嘢咁,呢一幕好做作

就係呢個位忍唔住喊左

雷神把斧都可以傳送啦

三英戰呂布嗰幕

因為佢係美國隊長？！？

美隊拎鎚同come and get ur love

因為佢worthy

屋企人係普通人

Stars lord唔係普通人

請問佢有咩作用？

你又睇到咩咁深入？

美隊比Thanos打到爆左3分一盾，腳都比佢砍傷埋，訓低左但都再一次起身，拉緊個盾，個種堅定，到稍後Thanos話要比佢絕對既絕望，成對army出哂黎，但美隊都係企係到，冇諗住走，到全部avengers慢慢出黎！由絕望到希望到激動！2邊一齊show hand!

唔駛問一定係CA攞起鎚嗰下！

Pepper 果幕其實都好型

有無人覺得係ironman攬住蜘蛛仔果幕好滾動

yes! 辛苦咗咁耐，終於可以同翻peggy過世，真心鄧美隊高興

無佢 你有endgame 睇咩

不了 個part 啲cg hea 到

仲有母后話未來嘅事我唔想知
同埋雷神話I am still worthy

Hail hydra

手快快負皮左

1400萬分既機會 無左佢 仲有1400萬機會有endgame

三巨頭回到過去都好感動 好似解開哂心結咁
Tony由憎佢老豆 到2集對老豆改觀 到依集自己做埋人父 開始理解佢阿爸

隊長對Peggy一直都有悔疚 美隊1欠佢一隻舞 到知佢未死 再到佢過身 因為佢嘅遺言佢堅持同tony對立 最後終於可以還個一支欠咗成百年嘅舞俾Peggy 隊長亦可以拋低佢嘅使命 做返嗰個kid from Brooklyn

雷神轉變主要係一直永不放棄到真係輸咗兩次俾thanos 自暴自棄 去到見到自己媽媽 話佢知失敗並不可怕 同埋個鎚話佢知佢still worthy 先的起心肝面對thanos

我係編劇嘅話就DS SM BP/新CA
希望主軸呢幾個帶會好啲

Hope同Gamora靚樣carry依幕

其實想知同樣係彈一彈手指 點解變形俠醫頂得順 但icon man會死

啱啊！
有睇開隊長真係知Peggy個隻舞係佢心中有幾重要
做fans睇到Peggy過身 隊長再無機會補償依個遺憾
到endgame可以完依個願 對peggy對隊長對觀眾都係一種解脫
仲有背後個首Peggy嘅主題曲It’s been a long long time

佢同furt真係warm(我覺得係愛情)
但老實講佢套戲都係Fury carry先睇得落
成套戲出得極少 個方面剪完短髮仲方
到後尾出場我先發覺我已經完完全全唔記得咗佢
同埋佢出場戰力就馬上失衡 成個超人咁
我明白編劇想寫佢係最強 一個人可以抵住Thanos
但佢個人無成長無建立 大家對佢無乜感情 淨係知有條友勁到誇張 好似一拳超人穿越過嚟 自然覺得反感同突兀
仲有cm講嘢啲口吻係咪勁就是必要臭串先

有多負皮但真心似
完全係穢土轉生 啲人物死咗未死都出多次場
Cm打飛船就好鬼似一拳超人
美隊變老哂個幕就好似愛德華老豆死個幕咁

似g self

雷神老母好型
突破成個系統

好似鼬
突破穢土轉生咁

屌

同你一樣

一定無豬豬仔份 太後生
都幾大機會係cm ds bp

佢個招要學 但space stone唔洗學

乜撚野？lol

放左監啦 好似你要重睇多啲

本身漫畫都有women team
只係致敬啫

Dr Stranger係到挽水
綠巨人落樓梯撞走Tony

人地開玩笑姐 咁認真仲乜？

你一定係無睇埋最尾彩蛋個啲人

好多BUG
上集雷神一斧飛埋去 手套都頂唔住 今集俾人當ON9仔打
現世冇哂寶石咪冇野頂暗黑世界 好多都講唔盡

聽到蜘蛛仔講activate instant kill

我都係！！

呢幕又係，睇到個人好撚興奮

全場呢幕睇到拍手掌

點解仲要搵蟻打
佢臨尾咪已經軟禁完

佢拍完endgame先拍cm 可能因為咁先搞到同fury冇咩交集咁

你冇睇cm果套戲

I love u 3000

你點知拎走一粒之後佢啪會有咩後果

Thonas今次唔用石都打嬴三巨頭

Cheeseburger

你試下 當你睇番之前既影片知道左自己計劃成功既時候，比人斬撚左個頭落黎，之後仲要比班撚樣開外掛 反撚番你之前成功左既計劃會點?

我覺得你講得幾好
但都要提醒你ca最多欠Peggy隻舞70幾80年

首先2017年古一已經死左
二黎打到hulk就等如打到滅霸

呢句一直係腦海揮之不去
有種好似自己呀媽問緊我既感覺

佢話搶完d石向上飛

咁都俾你諗到

其實係

蟻俠2彩蛋

手套係可以抵禦六石齊發既部份威力
其餘既就要使用者承受
（因此隻手套用完一次會破爛、減低左保護力）
侏儒族整果個抵禦力強d
加埋滅霸本身都勁
所以隻左手只會少少傷（請參考iw）
tony整個隻純粹係用納米技術
去特別複制隻手套出黎
所以連hulk呢d有自我復原能力既都傷得嚴重
到Tony用果陣
因為太急要從滅霸手上搶石既關系
已經唔係用特製既手套
而係用平時套納米甲去集合果六粒石
咁Tony就要承受哂六石齊發既全部威力
咁佢又點可能唔死呢

Gg仔個pose型到

咁即係有千四萬份之五個結局

呢到真係有d眼濕濕 tony本身唔打算幫手整gps 到最後因爲想見翻gg仔先出翻山 五年後一見翻gg仔無穿無爛 即刻攬住佢 等左咁耐 最後只係一面 tony就死左

佢一講哩句我望左下隔離，坐左個靚女

可惜...佢手拖住另一邊

聖所個肥佬好搞笑
曬馬個幕ds問人齊未
個肥佬窒佢仲嫌唔夠多人呀

拎走哂一定減少輸嘅機率
一陣講到I am..
就比對方用其他石打飛/瞬移喺佢後面隊死佢就gg

就係你個咸濕仔
唔怪得我條女成場戲嘈住我話有人視姦佢

我覺得係
隊長拎搥
單拖面對大軍
同avengers assemble
係戲院睇果下興奮到嗌撚左出聲(好細聲的)

隊長拎搥
好撚感動

其實pepper有基因改造 識再生又識噴火 點解唔用？

我有

本身想睇下bw/ca見倒cm有咩反應，但而家endgame入面cm一出場，其他avenger就已經知佢係邊個咁，有d怪。

走啦，你片酬成億架

Mantis有咩做過其實

以為佢會講do this all day

聽到起哂雞皮喊哂口

拎走一粒即仲有5粒
你估下有5粒寶石喺手既滅霸
搶唔搶得返果一粒返黎呢？

幾時重映 好想入戲院睇返GOTG

好想睇5粒石滅霸清場

呢幕真係喊咗

avengers assemble
有種好激動感覺

Kick names, take ASS!

佢個女都冇死到

最後大戰開始有傳送門

佢個女無死到同隻蟻個五年可能化左灰 有咩衝突？

悶場，仲未計奧創舊大屎
睇到想訓

你地d cap 圖咁清, 請問有無醬油

廢左5 年變左肥仔 同thanos 格到兩下都算係咁啦

即係仲要拍a5

傾緊邊個噠手指果part
Tony講到明thor狀態唔好唔俾佢噠
點解仲可以有人問點解thor唔夠滅霸揪

我果吓都喊到收唔到

套戲3個鐘，但感覺好似睇左一個鐘咁快過

老婆件甲好勁

最尾開傳送門, 真係好激動,
咁大個仔, 第一次咁激動

喊到我仆街
仲有Tony救返蜘蛛仔攬住嗰下

神奇女俠

Supergirl

叫佢飛走丫，因為Thanos唔識飛，點知Tony叻唔切

因為導演叫囉

要慢慢經條56K至send到過去丫嘛

向上飛就得啦，thanos唔識飛

唔係佢粒力量寶石一早就俾Thanos 攞左

呢幕真
其實tony係想糾正自己害死蜘蛛仔
有睇hc就知佢真係當佢仔咁教
反而大戰出場個下無乜感覺
因為預左同埋其實唔夠a3雷神救世個下正

同鷹眼一樣可以係屋企軟禁

咁要close up 演員表情架

可能係隻蟻照顧左佢個女五年呢

秒殺模式

我條女唔係話同女仔Friend去睇咩

唔計石仲有3個方法
Milano
Portal
stormbreaker

嗰刻Tony表情完全表現出”我終於成功了，我救返大家”嘅感覺，佢嘅演出完全係超水準，唔需要對白都感動到我

佢淨係負責表演扭黎扭去

可能隻蟻照顧左佢個女五年呢

CA喺軍事基地間房偷可以穿越時空嗰樽野喺個百葉䈴望到Peggy
錯過咗幾十年既緣份

所以佢主動要求去還石

摸住對面卒仔個頭逐個逐個嗌sleep

好感動
一直都覺得CA遭遇好sad
錯過咗一生最愛 之後avengers又冇左一半
但係佢都克服咗兼教人move on...

最後播番ironman講話I love you 3000嗰陣成場好多索鼻涕聲

真係喊咗有兩個位...
一個係Thor媽同Thor講未來應該折磨得你好辛苦...
第二個係Tony死...

放低盾牌之後終於可以赴返七十幾年前嘅約

唔帶埋Bucky去 好鬼自私

Tony由頭到尾都淨係想救返蜘蛛仔
佢一路都講I lost the kid
佢好後悔帶佢上戰場 累死左佢
所以佢幫avenger都係出於私心

唔洗，
滅霸贏，全劇終

但係之後就

Happy ending

父愛

ironman見番佢老豆嗰幕
嗰刻un 到呢

果幕 佢見到peter果刻, 佢凝望peter嘅眼神
我心果句對白係"it's worth it"
之後擁抱佢, 真係好感人
因為佢自責將呢個小朋友捲入呢d事
(雖然其實唔可以怪im)

最正係兩個ca

i can do this all day
i know

仲以為黑豹妹出返黎會話上集已成功備份vision等佢今集出得返黎，點知影都無，條女對白都無 睇到我好撚激動

出1/6 figure 就正喇！

copy? 尋日幾個FRD係咁瘋傳流出,,,

假嫁, 樓主自己畫出嚟

留返黑豹2先丫，唔係冇野拍

Tony:呢個係身為父親嘅責任

正常

睇得出Tony想同老豆自爆相認但係又唔可以嗰種無奈

咩戲

老男

Avengers assemble果幕真係起撚哂雞皮
費事俾條女見到 強忍住啲眼淚

傳送門送晒所有人戰場
O個刻先醒起 "係喎, 大家都復活左喎"
然後就諗 "大家又聚埋一齊戰鬥喇"
好正好激動

講返返去AV1 O個幕, AV 都係得5 6 丁友, 都AV4, 有成廿幾個, 好正

如果你想要呢個結局既話
你睇完iw就得
之後你乜都唔好睇

老仔

吹下水姐

我都因為劇情太緊湊
唔記得班人可以嚟幫手
突然出現傳送門嗰下....

反而想知搶五粒
剩底靈魂寶石比佢可以點用
由頭到尾都冇實際講一粒用嘅功用

同埋睇得出佢以前好憎老豆 不過依家又覺得 其實老豆好緊張自己。

原來你就係佢話唔陪佢睇既垃圾ex
Thx bro

CA 俾人爆盾個下其實好SAD

係丫，因為佢有淋病俾我知道咗，好彩我未搞佢咋，我已經用盡方法飛佢，依家到你接手，我終於自由啦
Thx bro

靈魂寶石允許持有者竊取、控制、操作或改變生者以及死者的靈魂。
Copyfrom wiki

我都好奇係咪每個人都識用啲石
CA返去avg1個時用mind stone stop咗嗰時嘅自已
咁Iron man偷power咪可以一拳打飛Thanos?

佢話係醫院搞錯左佢同佢個fd d樣本
有另一張新醫生紙proof到冇
睇完當晚仲送左隻豬俾我

咩事幹
我就係條女

衰妹你又話冇ac

明明我陪去醫院，依家又變左佢個fd
同埋佢又係用豬血當老處呢招丫，我初時都爭啲俾佢呃左，小心為上丫巴打

終於上水啦咩

算啦，佢夠話佢冇跟Agent丫，點知.......molamola

1/14000000 只有一個贏法。

咁大件事
我仲插住係入面喎

恭喜你 恭喜你
大家新年喜歡欣
吉星拱照永安心
無憂無愁又無恨

初代復仇者簽名加埋配樂
嗰下先意識到
真係完咗啦

第二次睇都覺得可以唔喊
但影著條屍真心頂唔順

影住條屍個心up到

古一！！！

有冇人cap低攞靈魂石果陣個天閃電果一幕？

呢幕買碟之後一定要cap出嚟做Wallpaper, 真係超型超靚

幾鐘意睇返佢地回到過去 用另一個角度睇番成件事
個一刻心態因為經歷左好多野而完全唔同哂

I love you three thousands
Tony Stark has a heart

入場睇多次好過啦ching

我都係呢幕個心震咗一下，尤其是佢老豆問Tony有咩同佢講，最後Tony話「同家人的時光係最無可取代」⋯⋯
心入面喊咗⋯⋯

CA 返1970 年入房見返Peggy
Iron man 5年後見返蜘蛛仔
CA 自己同自己打
黑寡婦犧牲
Doctor Strange 班馬團戰
仲要最後I am Iron Man

現實中喊到收唔到聲

仲有Hulk係由CA嘅超人血清 + 伽瑪血清溝出嚟﹐

Stone亦都係有大量嘅伽瑪能量﹐所以Hulk先頂到。

其實呢套戲都有好多吸引人既原素喺入面
要感人有感人
有搞笑既有搞笑
要熱血既有熱血
但又唔會覺得over
羅素兄弟真係勁

其實正方人多啲
好明顯hea打等im犠牲

原素
羅素兄弟失散細佬？

返去2012紐約大戰嗰陣，由另一個角度睇，好似睇緊花絮咁

vision唔喺度好可惜

估唔到呢個角色咁短暫

New York
2012

It’s okay
呢句！！！

影住女巫對波果幕

please…please don’t

你人又叻又風趣呀

最眼濕係呢幕

Hulk…出現同CA冇關架喎…佢本身係佢老豆實驗產品黎再誤中伽瑪射線搞成咁，不過marvel hulk movie冇做起源，但叫有簡單交代過

呢幕我隔離個男人睇到喊

i m inevitable

我都唔知點解
啲感覺就湧晒上嚟

佢用呢招瞬間轉移仲洗乜渣飛船

最後是咪變埋灰？

屌你老味睇偷錄版問咩嚟

我自己cap架喎

偷錄仲出聲，唔驚畀人報海關？

呢個笑位

仲要知雷神想提醒自己當日就會死！

終於係真心攬

挽你老母咩

I'm iron man

咁佢係avenger 3-4有咩作為？

連black widow同閪面女人都有用過佢

咁一套戲總有一個丑角嘅

咁佢又真係挽起咗啲水喎，又錯唔曬

同意 所以大家要接受佢係一個丑角 係一個垃圾（要怪就怪導演拍到佢咁）

接受事實吧

thanos一打三
2軍交戰

杜麗莎一拳比大佬打飛個下

佢係其他戲都係上下

其實除左cm
好似成班女都各有fans

Thanos個族好似係半神族分支

鷹眼同黑寡婦個幕
「取得靈魂寶石既方法係必須犧牲一個你最愛最重要既人先可以得到，而且那死亡是不能逆轉的。」

最了解對方既人，互相相愛但係基於種種原因而無一齊到

佢地比到我既感覺似係一對做到soul mate lv既愛侶

到最後一齊唔到之餘仲要有一個死左 呢個遺憾感令到我對呢幕更加深刻

相比起小辣椒對住Iron man死個幕更加令人心碎